TVB仲消費緊刑事偵輯檔案

TVB仲好自信，搞刑偵聚會

佢開始好似亞視咁狂重播，即係都果頭近

我阿媽同家姐追緊 唔肯比我轉台睇波

個刑偵聚會係已經退休既前監製潘嘉德自發搞架，睇相見到裏面電視仲播緊世界盃巴西對哥斯達黎加，如果係tvb主辦會比播viu波？樓主唔好撚柒啦